毒撚做管理層應該點學叫人做野

有時見到D老patpat
要叫佢做野 佢成日都好似睇穿咗你咁
咁你有無。。。先 dead air....對唔治我再跟返
變咗自己做野。。。。。。

油尖旺一帶手足請立即轉場